市傳Prince Central封盤退票 新地：稍後以現樓形式發售

市傳Prince Central封盤退票 新地：稍後以現樓形式發售
20:10 2021/03/16

"......新地副董事總經理雷霆回應地產站查詢指，Prince Central示範單位開放後市場反應理想，已錄得超額認購。由於Prince Central短期內會取得入伙紙，不少有興趣買家希望能視察現樓，故集團決定稍後以現樓形式發售......"

笑撚左，睇一睇關鍵日期，仲有成年

再望一望價單，近3萬一呎

驚步安峯後塵，收得差票索性唔賣咁樓市就可以繼續gogogo

知唔知安峯有乜打算？賣左3伙之後無哂聲氣總數334個單位，果331個單位擺係度

chianchem自己資產又無咩所謂既 無咩壓力 最多咪拎黎自用員工宿舍囉

咁巴閉封盤

反正已經係半個政府機構
唔賺錢驚閪咩 放係到羅

你真係未聽過華懋賣樓賣幾十年先賣完？

樓花根本是先賣未來樓。
等到現樓賣唔出既單位先算丟空。
華記之前都有維港景樓丟空十幾年唔賣。
唔賣反而令佢賺左唔少。佢驚柒。

得佢先可以咁做, 上市公司要派息,
唔通10年後先派

雷霆都要柒到咁嘅時候
多石個龍柏山點算

入幾多票晤公報，一定少人入票或者冇
Grand victoria 平過佢又seaview

退票 ?
唔計 !

覺得哩個盤瀬野
大單位難賣
Sell hk 又高溢價

幾多係代理入飛，幾多係街客佢自己知。

係正DBS 隔離啲人幾多錢都買

望下玖瓏山個邊
就知道蝕到pk

封盤

三萬我唔洗買太子啦 買啟德, 維港匯吧啦 起碼人地有海景 買完仲有錢找

惜售既野，我地識條毛咩

正解

DBS係無價寶